救命啊！！！！！！！張床有木蝨！！！！！！！

捉左兩隻
屌啦星
要點搞
google過啲滅蟲公司 幾千蚊差唔多成皮野
自己買枝殺蟲水狂噴斷唔斷到尾
張木床瞓左十幾年，係咪入面已經充滿晒啲木蝨
換過張床好撚貴 冇錢啊

你牛熊賺咁多 驚撚咩

但係我個身又冇痕，又冇被咬既痕跡

輸到仆街啊屌

買過間屋

聽日去買de粉

買枝熱熔膠槍搞埋啲木縫位先

速火攻

唔搵專業嘅搞多數會搞到隔離屋

哪有錢

專業好貴
試下無敵士+de粉先

糯米治木蝨

google左 好似係用糯米塞住啲縫位
我都係用返熱熔膠

恭祝D木蝨長命百歲啦

呢啲錢要洗架

影黎睇下先

3000蚊左右

全連登最有錢係你

自己搞下先

沖左落廁所
捉到再post上黎

你識唔識孫中出

孫內射就知

唔好等啦 越生越多

你唔專業搞, 到時去隔離房仲好笑

聽朝買隻牛
之後等搬屋啦你

屋企有冇養寵物
冇既放粒煙霧彈 搞掂

好撚恐怖 前排中完 驚撚到晚晚訓唔到 半夜起身照
睇下有無

已經買左，聽日返工嗰陣焗撚死晒佢地

巴打點處理

Rip \|/

之前半夜好似見到疑似

跟住狂噴biokill 全房噴，冇鋪野

第二日冇晒

咁你嗰晚瞓廳？

傷嚟為咗睇圖

煙霧殺蟲焗死佢地啦

記得閂窗咁先夠毒
炸完記得抹乾淨啲傢私

係呀

雖然biokill 標明對人體冇害，不過都好大陣味，我關晒房窗焗死佢地，噴到成個地濕晒

除左有木蝨之外，仲剛剛發現左隻小強不過殺唔死喱埋左，怒噴之後，第二日見到佢係地下反左肚

亦因為有小強係度所以唔敢係房訓

岩先見到條木縫入面有好多……
我用把剪鼻毛既剪刀一野插落去再一new
好撚多血
嚇到我鳩縮
啲血應該係我既
但係我明明冇痕
身上又冇咬痕

床玉嗰啲係咪都要一齊炸

屌
好撚驚啊
佢地怕唔怕酒精
岩先我用酒精噴落條木縫到
佢地定撚住響到唔識郁咁

件版用膠包左佢

聽日買熱熔膠封撚住佢

一用煙霧殺你屋企就GG

下 點解

唔好嚇我

佢地會由門隙 走出廳，認真 成張木床連墊褥掉左佢， 一走出廳你成間屋要裝修先掂， 梳化 木櫃個d 全部byebye

多管齊下啦

DuPont Tyvek 床套:-

滅蝨大作戰1隻可生600幼蝨 專家：煙霧彈不奏效【有片】

有兩隻大代表左最少有60隻

通常喺咩位會有

係
有殺錯冇放過

上面有ching話會逼啲蟲出廳
屌

條木縫入面又有兩隻大既俾我new死左…

乜q都用晒 biokill de粉 天鹽清 艾草
用頭第一日用biokill 唔知有無用
個晚半夜起身 發現2大2細係床尾
嚇到鳩縮 第二日即刻買de粉 天鹽清
粉撒撚到成間屋都係
（你老尾 原來我媽間房都有）
之前關房門 訓廳 一星期
再用雙面膠紙痴門邊 艾草焗佢老味
就算走出黎 都痴住係雙面膠紙度
兒家好似無晒 但好撚驚 de粉仲未敢清

異像
大凶之兆

屌你老母 禁落去卜一聲 我啲血啊

燒左間屋再造過算啦diu 好恐怖

床尾好多一點點佢地啲屎 我唔敢打開

買殺蟲煙霧

成張丟 免留後患

酒精要大量浸住先會死，有就要快清，佢地會跟住d人既味(尤其是你d衫)，跟住帶到周圍到有，我果陣屋企既房同廁所都有，到最後都要請滅蟲，3千滅2次，好彩依家真係死曬，但滅蟲果下就好似水浸咁，噴到周圍都係藥水，成間房同周圍都水浸，係完全濕透果隻，好麻煩，所以有木蝨真係唔好拖

有皺摺既位e.g拉鍊位，摺埋左既隙縫位

如果個數量咁多應該唔止你間房有
全部衫拎去乾衣機 夠熱啲蛋先會死
被同床單其實匿埋好多
要拎起床褥再喺邊邊位落DE粉
就算你用玻璃膠封住左 但唔殺佢地全家
佢地都可以生存多成年先餓死

我想問牆到個d卜泥會唔會咬人 細細隻個d 有d長大到生左翼，雖然都仲係細隻

係張床鑽個窿駁條透明膠管出窗
佢地就會自殺

之前咪有絲打有出滅蝨post囉

要掉 d隙位冇可能清哂

買拜神香 一札過 杯口咁多左右 點著佢 搵個鑊放
一次清曬 買番個清新機吸番2日就無事
唔好用乜乜蛋 記得唔好用

已經買左de粉都兩枝biokill
今次唔係佢冚家產就我仆街死

化工原料店買樟腦油
返黎噴落去，等三晚先好訓

呢個遲啲試
但係咪會攻晒出黎

換鐵架床算啦

就係睇左先買de粉

買左蒸氣機

下 呢啲位都有？！

之前比蝨咬完 半夜用手機燈照 照到佢 但照到得一隻
心諗仆街 之後拿拿林上網搵攻略
搵到呢間野 買左個3套裝 加 蒸氣機
可以叫佢第日就送黎
之後同女朋友 收工番屋企張床單拎去浸滾水再洗
床架 床褥拎出黎蒸幾轉
蒸完清潔 之後落de 粉係床周圍 再噴個枝野係de 粉落唔到既地方
到依加都冇feel 到有蝨了

有蒸氣機就岩 記住蒸佢幾轉
床褥床架都係 唔可以賴 d 邊位 要火力全開咁蒸

但係我個蒸氣機好弱雞 好細部 手抓蒸衫嗰啲
以前買落

咁唔知夠唔夠力噴入d 邊位
我係上面買個部佢噴出黎d 蒸氣都好大力
都係最平個個 九百幾蚊

你成日燈個市既報應

你有呢d就比多少少搵滅蟲啦 一間自己亂用方法出左廳成間屋都要整咪仲煩

$$

床就一定要掉，唔洗諗
之後買隻叫 千赤士 既粉，灑係床邊
一星期乜都清哂

隻野唔同殺蟲水個啲會引到啲蟲周圍走，佢係要隻蟲行過啲粉就會死

無色無味有寵物都用得

利申上個月用完

買DE粉周圍灑,好撚有用

唉 見到個post又諗起之前嘅慘痛

是但去日本城買滅蝨噴霧

第1時間掉左床單床褥，用手提暖爐焗間房，用膠紙封死對房門既空隙位，佢地怕熱，50度以上會GG

屌啦星 biokill冇撚用既
對住隻仆街蟲係咁噴都仲係咁生猛

買左啦 等啲殺蟲水乾左就佈陣

冇架啦，比皮幾野滅蟲公司都未必斷到尾
長期作戰，DE粉+狂噴1:1漂白水+强力型biokill, 全屋700呎預一日噴足2枝，DE粉(別名藻土滅蟊粉)寵物店買會大包平D，
D衫褲衣物最能煩，屋企有乾衣機就全部乾一次高温殺蟲，冇就冇計，直接噴biokill焗一焗完再洗
預3個月付出血+汗+痕到hihi

掉左張床佢，訓地下

千奇唔好用煙霧滅蝨果D，對木蝨冇用
買DE粉啦

利申：試過

木蝨呢隻野懶撚到仆街架，淨係會係你張床附近起竇，
只要搵到床頭床尾有啲位有好多黑色一點點既地方就係佢地個竇，
用蒸氣槍連蛋一次過冚家剷，
蒸氣槍淘寶都有售

de粉我260 買左一包 係咪買貴左

强力型，橙色個隻先有用
一係用核武1:1 or 0.5:0.5漂白水噴，但要帶口罩

試過一次 我就去買一種專殺木虱既藥水 1.所有房既衫褲用膠袋裝起
2.傢私用藥水噴曬上下左右
3.買過張木床
4.滾水淥衫
5.成間房噴曬藥水 確保一隻不剩

床單枕頭所有床上既嘢dum曬佢 而且最好噴埋藥水 費事嘢到人哋屋企啦

差唔多啦

頭先用熱熔膠封返啲木隙位，有兩隻仆街蟲衝左出黎，俾我用熱熔膠封撚住做標本，好治癒啊

咪買TAO寶野喇 一陣害哂成層

買biokill！真係好有用！

下 我噴極都唔死喎 好撚生猛

噴左兩枝biokill, 用蒸氣斗燙過下張床褥，用瘋狂灑de 粉，希望啲仆街蟲可以冚家產

已經瞓廳，一閂燈，隻腳又痕 咩事啊

夜媽媽訓唔著，睇哂d post, 好想捉一隻返屋企，用熱溶膠，哈哈

其實點解會有木蝨

你真係見到張床有就唔會咁諗

可能去旅行惹返黎，以黎返到黎都用蒸氣槍噴下先

有冇D仇家, 送佢一對......

入面條片個戶主好似死屍，面無血色

我有de粉 駛唔駛俾小小你？

係咪落完一星期佢地就會陷家鏟

唔知 我果時慢慢冇 但我同時都搞左好多其他野

仲做左啲咩
啲人話biokill有用，但我噴極啲成蟲都唔死

我都有大量de 粉 天鹽水

有呢兩樣野根本唔洗驚 500蚊 ja ma

而家打開窗可以吹走晒啲木蝨

我得de粉

有埋天鹽清好d 噴到窗簾 牆

熱溶膠封左係點

update 下最新狀況

瞓廳 唔想提
諗住等幾日 等啲仆街蟲食晒de粉先返上床

de粉?

殺蟲粉人都食得 天然無害

錯concept de粉唔係食 係街過割開佢地 同吸水勁過爽身粉 令佢地甩水而死

同埋de粉 係食品黎 人都食得一茶匙黎清腸胃

【木蝨攻略】獻畀所有曾經、正在或未受蝨患折磨嘅巴絲，文長唔睇自己執生

希望幫到你。

你唔好亂教啦，焗霧會殺唔死之餘再擴散，分分鐘走埋過隔離屋

唔好瞓廳，佢哋會追蹤熱能同二氧化碳排放，好可能過2日你連廳都有。

我上個月成屋都係，啱啱搞掂咗，去睇下我篇攻略先，加油

7日前我留過言啦

無留意

就係睇你個post先買de粉

開燈瞓無用嘅，開冷氣都無用（因為要低過16度先會冬眠）

如果你唔想被咬，可以試下用蝨怕水，我覺得有效，不過係臭嘅。

我懷疑個廳已經有
瞓緊梳化都好痕
等個蒸氣槍到左就全屋蒸氣噴撚死晒啲仆街蟲

其實咬完係咪會好明顯
我明明好痕，但又冇明顯疤痕

我大致爬咗文，除咗放粉、蒸氣機、天鹽清，唔好再用其他方法，炸彈、艾草、香，全部會累死你。

由發現到而家大概一個星期，即係佢哋有可能已經係你發現前嘅10日或更早之前生哂蛋，情況唔算輕微。

你想斷尾就嗱嗱聲清雜物，用蒸氣機蒸過先好移動嘅嘢，生過蛋嘅傢具最好全部換過，然後，用第二隻粉，叫千赤士，自己google邊度買，佢比de粉更快，掂到24小時內會死，我屋企而家仲用緊。

換床嘅話，鐵架床係唔會好啲，木蝨唔係淨係生係木，鐵架床因爲鐵支係中空，仲難清。

千赤士咪又係de粉

你生性病

好想加入對抗d蟲

個幾兩個月前開始俾佢咬到仆街
之後用咗DE粉 係work嘅 但要一段時間
而家起碼少咗八成

一樣係矽藻土，但千赤士啲粉幼細過de粉好多倍，而且de粉係慢過千赤士。

有咩人話自己唔快
加上唔係食品囉 有害

認真 換床啦 自己搞 真係要好多心機 自問冇咁多時間同耐性 就直接換床同床褥

我想講蒸過都唔得囉 蒸左幾次都係頂唔順扔左張床褥 好彩床架係鐵 過幾日有新床褥訓 希望個鐵床架冇

不如咁講啦，千赤士係減蟲公司介紹，佢哋話係人畜無害，真正成分係點我無化驗過呀，不過香港好似有樣嘢叫商品說明條例，有誇大、不實，歡迎你去投訴。

講返我嘅經歷，我屋企3貓1狗2個人，用千赤士已經3個星期以上，無見過有任何不適、過敏等等，包括動物（我本身濕疹底），個分別係我捉咗隻蝨做實驗，de粉幾日後都見到佢仲郁緊，千赤士一日都唔洗已經變咗乾屍。你其實係咪有用過？不如分享下。

多謝你呀!!!!!!!!!!!!!!

自從有四腳爬爬出現左之後，已經搵再無出現過床蝨/木蝨

已經搵再無出現過

單人床平平地3,4千都搞掂啦
床架好平，係床褥貴

化學野梗係快

同埋兩隻野實驗都唔同 點對比

木蝨呢樣嘢唔係小事嚟，我話有效亦都無副作用，你持相反意見唔緊要，但請提供一下證據支撐好嗎？

咁請教返你個實驗應該點樣做呢？

我都問咗，你係咪有實戰經驗，係咪2隻粉都親身用過？如果有嘅，不如你詳細分享下啦。

二氧化矽化學野 洗鬼試

我都捉過一隻落千赤士 第二日放工就見佢死左

買部機蒸死佢，再用DE粉,再買床褥，如唔扔都要用野包住佢出唔到黎

啱啱google咗

二氧化矽係其實係一種酸性氧化物、矽嘅化合物。可加入食物中用作抗結塊劑、乾燥劑等等，植物同動物體內都含有程度不等的矽，好多動植物甚至會有額外的二氧化矽骨架，這些生物死亡後，其二氧化矽殼留存下來，形成了讓土壤肥沃的矽藻土，甚至人體內都有，可幫助身體吸收鈣質。

透過口服嘅二氧化矽對人體無害，長期吸入粉末的確有害，但講緊嘅係水泥工業、玻璃工業呢類為之長期，咁拎嚟杜蝨咁短時間，係咪真係咁大問題？

de粉主要成分係矽藻土，矽藻土嘅主要成分有80-90%都係二氧化矽，咁de粉係咪都係化學嘢？係咪都唔應該用？

矽藻土唔係二氧化矽 而且食得
安全過千赤士

我係你就燒左張床

咁其實千赤士係咪de粉一樣

其實如果你繼續又唔google下，講嘢又無point, 真係唔係幾想應你。

千赤士：100% 二氧化矽粉塵
De粉：100% 矽藻土（內含80-90%二氧化矽）

千赤士比de粉幼身超多，效果亦都快好多。

如果你又無用過又要紙上談兵係度為拗而拗，基本上同小學雞無異，唔好浪費大家時間啦，你真係咁得閒，上面我問咗你咁多個問題，逐個答哂先啦。

咁勁又唔見popular wo
你d千赤士又無乜資料係網

幼身超多? de粉已經好幼 有無source?

有心Google下，其實已經好多資料，當然比人云亦云係做多咗嘢嘅。

我收皮啦我，同你呢種弱智真係好難溝通。空口講白話，鳩噏當秘笈。問你有無用過、對比過，又唔答，人哋有用過出嚟分享，放埋資料出嚟，你又要質疑，其實你係咪好無存在感？你點諗唔緊要，唔好誤導睇緊呢個post, 對抗緊木蝨嘅人就得啦。係咁。

我就2隻都用過一段時間，你咁懷疑嘅自己買返嚟試，研究下再出嚟講嘢。唔好同我講化學嘢唔洗試呀，頭先你話矽藻土唔係二氧化矽，我已貼咗wiki畀你睇，比少少實驗精神，好過你係度不斷自打嘴巴。仲有，睇少啲娛樂新聞啦，你之前出個啲post基本上都係啲無營養嘅嘢，壞腦咖。

好似林寶咁快都無人識 但toyota就多人識咁

無食品級就算吧啦 快又無證據 安全又安全過你

係呀，你真係算吧啦。

火

你懷疑不實、誇大嘅，貼埋畀你去投訴。

我咪叫你唔信嘅，自己做實驗，咁你係咪做呀？

其他成分無食品級

你飲來試下

又會快又食品 咁仲洗買de

得喇，唔講啦，為拗而拗真係好撚弱智。畀蝨咬嗰個又唔係我，反正我屋企啲木蝨已經絕哂跡，為樽160蚊嘅嘢同佢賣廣告咩而家，好似我有錢賺咁。我放咗de粉2個星期，一直咬，無停過，用完千赤士3日左右已經無見過活體，無再有嘢咬。你咪繼續廢噏，用你又無親身用過，係度發表偉論，最撚戇鳩嘅行為

真係唔洗買 包de粉經已掉咗，你鍾意拗佢唔係食品級所以唔用得，想畀蝨咬多一段時間，唔通我阻你咩 仲有呢，千赤士我用咗三個星期以上，就算唔係食品級，呢段時間塵土飛揚我都食唔少，咁我死得未？畀你拗贏有咩所謂？但你因爲要贏去誤導其他人嘅話，我只可以講，仆街唔係咁做咖。

咁就唔岩 你用左de有效咪兩三日千赤士 講實驗

做咩唔調轉 試下千赤士三星期 再兩日de

哈哈哈哈，上面咪講咗囉 咁係因為我係轉粉之前捉咗2隻成年蝨乸，分別放係唔同嘅容器，一個de粉，一個千赤士。第二日睇，千赤士個隻死咗，de粉仲好生猛，至到3-4日左右de粉個隻先死，之後洗哂啲de粉做heat treatment, 無死哂，仲有嘢咬，落埋千赤士，即晚啲蝨走哂出嚟，連續2日都係咁，甚至日抖都跑出嚟，直到第3日就無見過有活體，明未呀傻仔 你又試下捉啲蝨返屋企，做個實驗再上嚟講呀

你真係好膠

木蝨嘅繁殖週期係10日左右，用2個星期de如果有效，蝨嘅數目理應減量1/3-1/2，但係heat treatment 前我仍然搵得到嘅，有2個巢，係生猛嘅，仲有未出世嘅，heat treatment之後，check廚房廁所驟眼都見到有，即時落埋千赤士，第一晚有嘢咬，仲走哂出嚟，第二日一樣，但已經開始執到乾屍，你可以唔信咖，繼續做一個鍵盤戰士。

60度幾秒就死

聽過食環講座

講左兩隻唔同 唔可對比
明明上面話做左三星再 兩三日 前後矛盾 唔係打手都唔知係咩

巴打唔洗嘈到面紅耳赤咁，根本兩隻藥都有效
有朋友做滅蟲公司，DE粉同千赤士都有效殺死床蝨

我做唔到 因為我用de粉 無曬

兩隻藥的分別係：
DE粉，天然礦物，美國野，成份係矽藻土
千赤士，工業防腐劑，大陸野，成份係矽膠

千赤士危險好多，唔太適宜用於睡房
效果上，朋友話差唔多，兩款都係100%致死率
主要睇你想平啲定貴啲，有能力比多幾十蚊，DE粉會好啲

三星期係擺到而家仲擺緊，因為係三個星期無嘢咬先叫絕種，打手？你睇咗我篇木蝨攻略未？一開始我都建議用de粉，之後一直有嘢咬，我先搵減蟲公司，千赤士係減蟲公司介紹，用過效果唔錯先推介，咁我以後係咪唔應該用咁多時間打咁大篇嘢去分享任何經驗？

Google de粉，大把人話無效，你唔攞出嚟講？

無效係放得唔岩 無放曬所有要放地方

3星期都滅大部分 再得小小咪兩三日千赤士 假象快 本身中曬de粉 根本你個實驗已經唔成立

兩位冷靜D.................................
DE粉同千赤士都係好東西.....................
唔理係黑貓定白貓，殺到木蝨都係好貓!!!

如果一定要擺三個星期咁耐，DE粉會好啲
千赤士短期用冇問題，但始終係防腐劑，注意安全
對肺部的影響可能好長遠先浮現出黎

其實我全屋放哂de粉，搞唔掂先走去搵滅蟲，初頭我都以為淨係一間房有，一日後我先係全屋都有，範圍唔細，用de係有乾屍但係keep住用咁耐，咬咁耐，所有我先覺得無咩效。

無人想屋企白濛濛，邊隻快，邊隻有效就用邊隻，唔通拖長啲時間畀啲蝨繁殖咩？生活中日日周圍都係化學物質、致癌物，化妝品、食物、衣服，連行出街都有，咁大家咪又係化妝，又係食加工食品，飲汽水，聞住啲廢氣。如果真係要咁執著呢樣嘢，咁其實有好多嘢都唔應該做。

不過，多謝你嘅善意提醒，我會自己留意下。

唔係想拗，但我真心覺得自己無用過就唔好講到經歷過人哋處境咁，對一樣自己無用過嘅嘢發表偉論，唔覺得自己無說服力嘅咩？其實我知de有佢嘅效果，只係時間真係比較長，同埋我個度係重災區，可能因為就係因為咁，效果唔明顯啦。講出嚟係想畀中招嘅人睇到，有個參考而已。

咁梗係 你無用埋天鹽清 要兩隻一齊先更好

仲有 天鹽清唔係矽藻土 係硼酸鹽

有用，我係買滅蝨三寶，所有衫用60度熱水洗哂，晾乾再噴天鹽清，再入密實袋再入膠箱。

你都唔見得好有說服力 咩都矽藻土
同埋個實驗唔成立
我自己用過 二寶 知個效力點 你話慢我又唔覺

我手下攪掂幾百 成千隻 你?

全屋4百幾呎20幾個巢，由呀媽張床到自己間房，甚至廳啲電制都有，櫃裡面都有。

20個 濕碎

我甚至完全唔怕 根本好平常

買橙色？

咁咪係囉，大家都係講個人經驗，係都要人同你個情況一樣嘅咩？你覺得唔慢，我都唔係第一個覺得慢，而且你亦都無真係用過千赤士，咁拗咩啫？問你個實驗點樣唔成立，應該點樣做先叫成立，你又唔答，一味係度講埋啲你估計、你覺得嘅嘢。

有人話你怕咩？你要認叻認飽佢，真係好撚戇鳩

1個禮拜前左右開始發覺皮膚痕
到今日唔洗返工, 睇完醫生先知唔係皮膚病....
返屋企即刻係床搵d蝨出來...
結果發現張竹蓆底比佢地咬爛曬
最後徒手必死左4-5隻, 望真d發現蓆入面好多白色卵...
而家已經將成張竹蓆掉左...
爬曬文同你個post..想問...點先判斷到有幾個巢...
怕蓆以外都有...而家又唔知咩階段...

你要全屋每個地方仔細check，牆腳線、天花板、所有傢私、有窿隙嘅地方都要，有巢嘅地方會有黑色一行嘅屎。唔好郁間房啲嘢先，check咗其他地方，睇下搵唔搵到有巢/成蟲，如果搵過無發現，就買厚身垃圾膠袋，裝好要掉嘅嘢，噴殺蟲水綁實先掉。

張蓆粗略估計有幾多隻左右？成蟲定若蟲多？佢哋入屋唔會第一時間吸血，如果成蟲比較多，通常已入屋1個月以上，諗諗第一次有奇怪紅點係幾時？通常蝨乸生蛋前會先吸飽血，然後哩埋一個星期左右。咁你就可以開始諗下最有機會係幾時、係邊度惹到，下一步按budget做嘢，預算高嘅可以做heat treatment。

無detail睇幾隻...一見到d蛋已經起曬雞皮捲起包住張蓆掉左
由檢查到掉蓆全個過程入面見到既10隻左右啦...成龍應該都有2-3隻(大隻dd) 好難分係咪幼蟲
奇怪紅點係一星期前出啦...個陣工作關係成日入南ㄚ島.....diu

而家我諗住買d粉擺下先...觀察下仲有無野咬
屋企好亂..床底太多野..根本check唔到... 粉都只能儘量cover
heat treatment可能真係最後一步先選擇 我屋企400尺左右 如果收費同你一樣都幾甘下
幾百買粉試下先

買埋天鹽清

諗住問下藥房仔有咩推介
有咩掃咩

買咗滅蝨三寶先，唔掂就用千赤士，藥房無咩特別嘢啱，落咗粉之後，如果情況持續三個星期無改善，即call pest control. 有木蝨最重要個樣係清理雜物，啲萬年嘢要掉哂佢，唔係點落粉都無用，清好哂先落粉。

藥房無

呢度上網按 去旺角拎俾錢

戰勝左未呀......................